求美斯miss十二碼表情gif

同C朗射freekick個樣做個對比